{"nom": "Nombre d'entr\u00e9es en soins critiques chez les personnes vaccin\u00e9es", "unite": "entr\u00e9es en soins critiques pour 1 million de personnes vaccin\u00e9es", "unite_short": "", "trendType": "normal", "france": [{"last_value": "10.7", "last_date": "2021-12-19", "evol": "-1.96", "evol_percentage": "-15.46", "evol_color": "green", "level": "nat", "code_level": "fra"}], "regions": [], "departements": []}